ik heb omhoog en de deur probeerde, het was niet op slot, je moet hebben nagelaten om te draaien de grendel, maar ik had moeten kloppen en naar je geroepen, als het niet was geweest OPEN Ik wil dat je me warm laat worden in je mooie, warme bed en dat doe je knuffel je arme Harry - wil je niet, lieve mamma? "
